---
title: "Filmpje van ATTACK van E-Pulse (oktober 2009)"
date: "2010-02-08T15:01:19.000Z"
description: "Hier nog een leuk filmpje van mijn interactieve installatie ATTACK die vorig jaar in oktober 2009 op het E-Pulse festiva..."
categories: [internet]
comments: true
---

Hier nog een leuk filmpje van mijn interactieve installatie ATTACK die vorig jaar in oktober 2009 op het E-Pulse festival stond van Noisivision.  
  
<object classid="clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=6,0,40,0" height="509" width="634"><param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowscriptaccess" value="always"></param><param name="src" value="http://www.youtube.com/v/JDtKOHPIvNE&hl=nl_NL&fs=1&color1=0xe1600f&color2=0xfebd01"></param><embed allowfullscreen="true" allowscriptaccess="always" height="509" src="http://www.youtube.com/v/JDtKOHPIvNE&hl=nl_NL&fs=1&color1=0xe1600f&color2=0xfebd01" type="application/x-shockwave-flash" width="634"></embed></object>
